一齊左9個月，放哂所有感情去愛

終於衰係自己手上
做唔到自己講嘅承諾
絕對無出軌都無曖昧
想求安慰

咩承諾

唔食煙，但一嘈完交就忍唔住食一支

抵撚死

啱，我自己攞黎

戒煙啦

平時都無食，但一嘈完交就忍唔住食

分左手??

未正式講，但大家都已經知道係

原來係要食煙先溝到女

等條女心痛你
跟住一齊同條女講我戒煙

件事唔係咁

你又知唔係咁？

食多幾包啦ching

一枝邊夠